我係垃圾

呢個世界成日郵輪我

成日逼害我

無人親近我

我係附屬品

我得罪好多人

我浪費屋企人既錢

咁你跳未

樓主一定長命過你

跳左繩

我唔識開go ac....

與動物台無關

開錯台

樓豬飲左酒唔好揸車

幾高質

樓主應該冇車卦

耶穌又跣你一鑊?

係⋯
佢話會幫我
我信架
我唔係未試過安守本份
我試過將自己交比佢
到頭來我得到d咩

你意識到耶穌同雅典娜都係仆街未

我只會睇到我願意睇既野
一齊都係磨練我
佢唔會將你承受唔到既痛苦比你
佢會為我揀一條最好既路

唉

人生為受苦 不過係受多受少咁解

到底神想我點